% -----------------------------------------------------------------------------
% Algoritmos
% -----------------------------------------------------------------------------
\chapter{Algoritmo PONG em C} \label{cap:algoritmos}

A terceira parte do trabalho consiste em implementar o jogo PONG na linguagem C. Nessa parte o resultado que obtivemos foi exatamente o que esperávamos, e ainda levamos em consideração blocos semelhantes aos utilizados nas tarefas anteriores, para simular o hardware implementado. Foi considerado também um código multiplataforma, podendo ser compilado pelos principais compiladores da linguagem C.

A \autoref{fig:pong} demonstra o resultado obtido.

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\caption{Implementação do Pong em C}
		\includegraphics[height=6cm]{./04-figuras/pong}
		\label{fig:pong}
	\end{center}
\end{figure}
  
O código pode ser analisado abaixo e:
\input{./07-algoritmos/pong}
